屌你老母啲仆街蚊幾時絕種!!!

一熄燈就係隻耳邊嗡嗡聲 屌你老母 你吸還吸 咪撚嘈先得架 我聽日要番早架 你要搵食我唔撚洗呀

我就一於唔撚瞓 殺撚左你為止

屌

關窗，開冷氣

都係打份工姐

但係隻仆街已經入左嚟

我都要搵食架大佬

頭先諗住熱熱地開門 點知就中左伏 屌佢老尾

即刻搵番個電蚊香出黎

我開燈 佢又消失左

我想瞓教呀

我都係俾蚊搞到訓唔著呀

真係要係屋企養青蛙

屌，我依世最憎生物就係蚊，我都真係想佢地絕哂種！

最撚煩係啲聲 完全忍唔到 好噁心

長期放蚊拍係房

冇辦法，琦玉老師都打唔贏

岩呀

搵食啫

我都係

熄燈揾電筒照

屋企又有蚊又有甲由

好想打撚死哂佢地

睇到果集 對人生有點絕望

我連見都見唔到佢

屌你老尾 仆街蚊